In zijn bibliotheek had hij altijd zeker van recreatie en ontspanning, en al bereid, zoals hij vertelde Elizabeth te vergaderen met waanzin en gedropt in alle andere kamers van het huis, hij was vroeger vrij; zijn beschaving, dus was zeer snel in het uitnodigende Mr. Collins voor zijn dochters in hun lopen; en de heer Collins, die in feite veel beter uitgerust voor een rollator dan een lezer, is zeer ingenomen met zijn grote boek en gaan.
